Сервис работы с Биткойн Кошельками
==================================

Чтобы создавать кошельки и управлять переводами Аватар Банк пользуется сервисом BlockTrail.

Обслуживающий класс `\common\payment\BitCoinBlockTrailPayment`.

# Параметры инициализации 

Хранятся в файле `/avatar-bank/config/params.php`
В разделе `pay-system.BitCoin`


# Создание кошелька



# Перевод денег


# Создание нового счета